【嚴正呼籲】冷氣軍師請盡量唔好向前線下達指令

首先好多謝你哋嘅關注同建議

但係前線撤唔撤謂俾番前線決定
冷氣軍師係重要，不過體現喺資訊
係資訊呀!
邊度有大量狗集結
警方戰術佈防
邊度交通癱瘓
有旗無旗
邊度有退路，甚至安全撤離路線
fact check 等等
哩啲都係其他人所做唔到嘅事
請冷氣軍師多做哩啲

對前線下達指令，只會造成混亂，久而久之會造成不信任㗎!

除非啲狗迅速集結形成包圍，否則請盡量減少指令，唔該哂!

香港加油

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

其實我諗緊分析埋個結果有冇必要
其實我覺得唔分析結果係好啲嘅

利申有去元朗冇叫人走